點睇香港已經變成罪惡城

化骨龍要出手

又老謀

咁多支那狗
想唔變都唔得啦

香港

亞洲罪惡溫床

香港本身就已經係一個禁閉營